做個勇敢中國公安，眼白白見死不救！

香港公安：我會選擇掉頭走